睇完跟住矛盾去旅行曾鈺成vs梁國雄,就知香港如果要贏,大家要堅持住

波蘭脫離波共,長毛最後講得好啱,個陣香港人同啲民主領袖未準備好犧牲,但到今日己經唔同哂,希望大家堅持落去
(中間有啲斷斷地)

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...